{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053903",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 충주호캠핑월드"
    },
    "text": "テラスバーベキューを楽しむことができます。 オーシャンビューグランピング客室があり、快適にご宿泊いただけます。 追加人数の場合、1人当たり15,000ウォンの料金が加算され、当日現地にて決済されます。 人数は客室検索条件に使用されるため、最大人数を超えることはできません。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのために炭とグリルを利用できます。 基本2~4人基準で20,000ウォンであり、炭を追加する場合、10,000ウォンの費用が追加されます。 幼児は5歳以上の客室予約の際に含まれ、追加料金が発生します。 客室ごとに個人プール、トイレ、シャワー、流し台が設置されています。 個人火鉢の使用は火災の危険により不可能です。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 屋外プールは夏季に運営され、入室後20:00までご利用いただけます。 水着またはビーチウェアを着用する必要があり、入室は午後3時以降、退室は午前11時までです。 個別バーベキュー、キッチン、客室は禁煙です。 グランピング、プール、バーベキュー場があり、駐車も可能で、ファミリーで過ごすことができる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに個人プール、トイレ、シャワー、流し台が設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューのために炭とグリルを利用できます。基本2~4人基準で20,000ウォンであり、炭を追加する場合、10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数の場合、1人当たり15,000ウォンの料金が加算され、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、入室後20:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水着やビーチウェアは必要ですか？",
            "answer": "はい、屋外プールを利用する際には水着やビーチウェアを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、キッチン、客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 363
    }
}